【智能手錶】Ticwatch2有無人夾單？

買唔買得過？咁啱見佢幾隻一齊訂有折

lm